食過哂薩莉亞餐牌上所有野，你問我答

食過以下分店:

黃大仙
大埔大元
大埔墟
紅磡黃埔
慈雲山
荔枝角/美乎寶輪街
深水埗西九龍中心

有咩推薦？

個個人口味唔同

我會推甜蝦多利亞

水牛芝士pizza 雙重芝士

芝士法包、挪威煙三文魚，法包夾住魚食

邊樣抵食

點解d侍應一定要冼住過黎?

雞球

鐵板燒魷魚，無記錯廿蚊，大大隻

雞翼最正

甜蝦沙律

但同兩年前比，越來越細隻

沙律類唔太新鮮

想食下菜既，中華沙律抵過依d

依個留意唔到 見急步行多

係幾香口

不過煎炸類，三文魚塊仲正

邊幾樣係伏

所有沙律 唔新鮮

鐵板牛扒貴得黎又薄、又靭

羊鞍好無食
打算一陣叫

咁都開你問我答

一般質素但一定唔值咁貴

放題d羊鞍好食好多

開post有咩準則？

餐牌好唔好味

太大塊食唔到

巴打撕成一塊塊畀我嘗試下

水牛芝士pizza再加雙重芝士真係世界級 去親都食

有無野必吃

同好

點解一間日本意大利餐廳會有西班牙海鮮炒飯

真係見仁見智，樓上有幾款係我認為必試

不過唔建議成日食死同一樣野

餐牌有寫係西班牙咩？

收左幾多錢

雞肉多利亞

大窩口有間新開
諗住幾時試

同好 次次都食

呢間野 真係請都唔食

我好鐘意食佢個墨汁意粉

點樣令到裝野飲個杯無咁污糟？我次次用熱水洗一次，裝左水之後都係有層油係面

點睇雞肉多利亞一時乾到旱災咁，一時又水到一pat野？

青醬好食

有冇試過冇加錢偷飲野

屌呢d留意到好耐

試過最貴食左幾多錢 ？

想問啲意粉其實係咪番叮

分咗幾多次食

邊度新開
熊貓酒店同隔離已兩間

無收

睇圖證明我唔係打手

我覺得有時焗到霉哂

有時窮到窿，好一餐曳一餐姐

都ok，但記得戴紙巾

所以我從來唔飲

估計廚師問題，食過幾間雞多都係偏乾

係咪北角

點睇雞球同雞翼？

我仲未窮到可以12蚊就買起我既integrity

咁做同偷野有乜分別

btw飲品吧淨係試過一次，之後從未飲過

都係紅酒/白酒

無知一問青汁係咩黎

前者嫩滑香口，高質之選
但煎炸類三文魚塊更好

後者近兩年越黎越細隻

覺得邊間分店最好食

係咪一餐食曬

寶輪街

可能因為長期少客

可以比較用心煮？

小林尊都未必得

我淨係食過哂，對煮野一竅不通

依樣有待煮食巴絲解答

點解殺你呀d野可以咁平

細份囉

都係將貨就價

btw 佢唔少分店都係d領展商場
or 山旮旯位

私人商場都好少地鋪

租金比較相宜

留名

羊架唔錯不過d菜好伏 又少又難食

72貴得際

姐係咁 水牛芝士味淡 就算加雙重芝士都係無味
完全唔明食既係咩心態 一聽到芝士就扯曬旗

係咪阿 我都唔知
不過我諗都應該唔新
我淨係記得之前收到佢d傳單話新開張
都未有機會落去食

35蚊有口感食算係咁

大神仲係食神

殺你呀係人都食得

食過一次only

得閒去睇老鼠

想問下有乜好問

邊間最多老鼠睇

邊間有熟人可以食放題咁自動波上野比你

點睇啲侍應傳餐一定要"線"住咁行

田螺一定必食

屌我食過三間都係咁

鴨脾好唔好食，見新出想知伏唔伏

啲汽水有陣奇怪味，唔知係無乜氣定點，係咪間間都係咁？

好得意

做過廚房就知好多野好求其

田螺
青醬意粉

仲話唔係打手

啲紅酒係咩利賓納

加水係常識啦

淨係大埔見過

邊有可能自動波

食放題都要寫飛啦

我寧願去花園餐廳食

正正常常咁囉，個人對臘野/鹵水野一般

隻杯洗得唔乾淨

幫手捉返去養

白好d

屌啱啱食完

識飲一定飲白酒

再唔係自己帶酒

雞翼真係好細隻

有次叫外賣 條八婆"線"盒外賣俾我 好似酒吧檯咁
好彩身手快 如果唔係盒野跌左落地

前幾日去見到多左d障礙物（兩條野加塊玻璃）
安全

係咪加水我唔清楚
不過可樂公司拎成個滅火筒嘅野去裝
啲氣同可樂好似係兩個筒嚟
如果冇乜氣可能部可樂機冇駁落/用曬冇fill翻啲氣落去

利申做過新鋪 個經理差唔多教曬啲野俾我哋識

再講
有三文魚嘅記住唔好吃
舊鋪嗰啲會擺左成日

有陣時有啲著西裝嘅日本佬
其實佢哋就係香港薩利亞啲高層嚟
見到佢哋啲話 嗰日啲食物一定好企理

話時話上次日本佬讚我卡哇依 代表啲咩

代表